其實香港馬路中心有好多渠蓋

唔見左交通會唔會好麻煩

渠蓋無左會有個窿,行車會唔會有大影響?